# Cc Hometask
Нужно сделать веб приложение типа crypto currency. Где человек регистрируется затем входит в приложение по номеру телефона и пароля. (Пароль должен хэшироваться). После входа пользователя, у него появиться типо личный кабинет с балансом и так далее, будут 4 страницы. На сайте пользователь может обменивать свои евро в крипто валюту<br />
<br />
**1 страница (My wallet page):**<br />
Здесь будет кошелек пользователя где может посмотреть баланс и пополнить баланс.<br />
На странице будут 2 компонента:	<br />
    1 - где показывается баланс (в EUR) текущего пользователя.<br />
	2 - форма где он может пополнить свой баланс (в EUR). <br />

**2 страница (Exchenge page):**<br />
Здесь пользователь может обменять свои евро (EUR) на крипто валюту + видеть свои ранее сделаные обмены/транзакций.<br />
На странице будут 3 компонента:<br />
	1 - еще раз как на первой странице где показывается баланс в EUR.<br />
	2 - форма где он выбирает нужную крипто валюту и покупает его на евро (которую ранее пополнил у себя в кошельке).<br />
	3 - таблица со всеми транзакциями (обменами) ранее.<br />

**3 страница (Profile page):**<br />
Здесь будет детальные данные пользователя как: адрес, страна, почтовый ящик и так далее.<br />

**4 страница (Contact page):**<br />
Здесь пользователь может отправить сообщение на почту. (Пока не знаю на бэке это нужно обязательно сделать или все же можно на фронте сразу сделать).<br />

**Детальнее расписал на макете вот здесь ссылка: https://balsamiq.cloud/sivietk/p2eq9y1**<br />
 

Project requirements:

1. SDK 18 version.
2. [Tomcat](https://tomcat.apache.org/download-10.cgi) 10 version.
3. [Project sketch](https://balsamiq.cloud/sivietk/p2eq9y1).


```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/abenoov/cc-hometask.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```
